{
  "{{from}}-{{to}} of {{count}}": "{{from}}-{{to}} 列 (共 {{count}} 列)",
  "{{item}} conflict_ Click '{{button}}' button to adjust the devices_": "{{item}} 衝突，請按 '{{button}}' 調整裝置設定。",
  "Access denied": "無權限存取",
  "ACTIVE": "正常",
  "Add": "新增",
  "Adult": "壯年",
  "All": "全部",
  "Apply": "設定",
  "Are you sure you want to delete?": "您確定要刪除嗎？",
  "Are you sure you want to delete this download processing?": "您確定您要刪除這個下載任務嗎？",
  "Are you sure you want to download it?": "您確定要下載嗎？",
  "Are you sure you wish to leave? Your changes will not be saved_": "確定要離開嗎？您剛剛修改的設定將不會被儲存。",
  "Building": "建築",
  "Camera": "攝影機",
  "Cancel": "取消",
  "Charging": "充電樁",
  "Child": "小孩",
  "Chiller": "冰水主機",
  "City OS": "City OS",
  "{{count}} Selected": "{{count}} 個已選取",
  "Clear": "清空",
  "Close": "關閉",
  "Collapse": "收合",
  "Confirm New Password": "確認新密碼",
  "Create": "新增",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Date": "日期",
  "DONE": "完成",
  "Delete": "刪除",
  "Description": "說明",
  "Details": "詳細資訊",
  "Digital power meter": "數位電錶",
  "Device ({{count}})": "設備 ({{count}})",
  "Devices": "設備",
  "Device Type": "設備類型",
  "Display": "電子看板",
  "Division": "部門",
  "Divisions": "部門",
  "Download": "下載",
  "Download failed_ Please try again_": "下載失敗，請重新試一次",
  "Download preparing...": "下載檔案準備中...",
  "Due to another download process existing, you can not initiate a new download right now_ Please wait for the download complete, or delete the process and try again_": "由於有其他的下載任務存在，您現在不能再下載其他檔案。請等到原來的下載任務完成後，或刪除這個下載任務，再試一次。",
  "Preparing to download_ Do not close the browser_ ** Due to the download size limitation of browser, it is not guaranteed to fully download the selected range_": "正在準備下載任務，請不要關閉瀏覽器。\n** 因瀏覽器下載檔案大小有所限制，無法保證完整下載您選取區段內所有影片。",
  "Duplicate": "複製",
  "Edit": "編輯",
  "Elevator": "電梯",
  "Email": "電子郵件",
  "Email is required_": "需要郵箱地址。",
  "Environment": "環境感測器",
  "ERROR": "異常",
  "Expand": "展開",
  "Export": "匯出",
  "Export/Download": "匯出/下載",
  "Failed to delete_ Please try again_": "刪除失敗。請再試一次。",
  "Failed to save_ Please try again_": "儲存失敗，請稍後重試。",
  "Failed to set value_ Please try again_": "設定失敗，請稍後重試。",
  "Female": "女性",
  "Fire alarm": "火災警報",
  "From Datetime": "從日期時間",
  "Functions": "功能",
  "gauge": "測量",
  "Indoor": "室內",
  "Indoor lamp": "室內燈",
  "Insert your name": "請輸入你的姓名",
  "Insert your phone number": "輸入您的手機號碼",
  "Insert user name or email": "請輸入成員名字或郵箱地址",
  "Invalid number_ Try again_": "不正確的電話，請再輸入一次。",
  "It should be an earlier date time_": "開始時間須早於結束時間",
  "Lamp": "智慧路燈",
  "Leave": "離開",
  "Leave without saving?": "確定要不儲存就離開嗎？",
  "Load More": "查看更多",
  "Loading": "載入中",
  "Maintain Status": "維護狀態",
  "Male": "男性",
  "Max_ {{count}} character": "最長為 {{count}} 個字元",
  "Max_ {{count}} character_plural": "最長為 {{count}} 個字元",
  "Menu": "選單",
  "Min 8 chars_": "最少8個字元",
  "Mobile devices' video download size is limited_ A personal computer or laptop is recommended to download videos_": "Mobile devices' video download size is limited. A personal computer or laptop is recommended to download videos.",
  "Modify": "修改",
  "More": "更多功能",
  "Name": "名字",
  "Name is required_": "請輸入名稱",
  "Name is too long (maximum is 32 characters)_": "使用者名稱超過系統限制 （最大長度為 32 個字元）",
  "New Password": "新密碼",
  "New password is required_": "必須輸入新密碼",
  "Next": "下一個",
  "No Data": "無相關紀錄",
  "No, cancel it_": "不要，請取消。",
  "No, keep it_": "不要，請維持下載。",
  "Now": "即時",
  "OK": "確認",
  "Overwrite": "覆寫",
  "PROCESSING": "進行中",
  "Password": "密碼",
  "Password is required_": "密碼為必填欄位",
  "Password is too long_ Enter no more than 200 chars_": "密碼設定太長，最多不得輸入超過200個字元。",
  "Password is too short_ Enter at least 8 chars_": "密碼必須至少為8個字元。",
  "Passwords do not match_": "密碼不正確",
  "Pause": "暫停",
  "Phone": "手機號碼",
  "Play": "播放",
  "Preview": "預覽",
  "Project Key": "專案金鑰",
  "Speaker": "喇叭",
  "Recycle Bin": "資源回收筒",
  "Remove": "刪除",
  "Remove/Delete": "移除",
  "Return to the Homepage": "回到首頁",
  "Role": "角色",
  "Role Template": "角色模板",
  "Role Templates": "角色模板",
  "Rows per page_": "每頁列數:",
  "Save": "儲存",
  "Save failed_ Please try again_": "儲存失敗，請稍後重試。",
  "Scroll to top": "捲動至頂",
  "Search": "搜尋",
  "Search user": "搜尋成員",
  "Select All": "全選",
  "Select devices": "選擇設備",
  "Senior": "中老年",
  "Sensor ID": "感測器ID",
  "snapshot": "快照",
  "Solar": "太陽能",
  "Some video files can not be downloaded, please check them out and try again_": "有一些影片無法下載，請檢查過後再試試看。",
  "Something went wrong_ Please try again_": "未知錯誤，請重試﹗",
  "Start": "開始",
  "Status": "狀態",
  "Submit": "送出",
  "SUSPEND": "暫停",
  "switch": "開關",
  "text": "文字",
  "The information has been saved successfully_": "已經成功儲存資訊。",
  "The period cannot be over {{count}} day_": "時間區間須在{{count}}日以內",
  "The value has been saved successfully_": "參數儲存成功。",
  "The value has been saved successfully__plural": "參數儲存成功。",
  "The value has been set successfully_": "參數設定成功。",
  "There is no video available during this period_": "這段期間沒有可以使用的影片。",
  "(There is no video available during this period_) Jump to the next accessible part_": "$t(There is no video available during this period_)跳至下一個可播放片段。",
  "(There is no video available during this period_) Please change the download range and try again_": "$t(There is no video available during this period_)請修改下載範圍再試一次。",
  "This information has been saved successfully_": "已經成功儲存資訊。",
  "This operation will delete the downloading process_ Are you sure you want to delete this download?": "這個操作將會刪除下載中的任務。請問你要刪除這個任務嗎？",
  "Time Zone": "時區",
  "To Datetime": "至日期時間",
  "Today": "今天",
  "Try Again": "再試一次",
  "Type": "類別",
  "Type something": "請輸入",
  "Unknown": "不明",
  "View": "檢視",
  "WAITING": "等待驗證",
  "warning": "警告",
  "Water": "水位計",
  "Wi-Fi": "Wi-Fi",
  "Yes, delete it_": "是的，刪除它。",
  "Yes, download it_": "是的，請下載。",
  "You can not enable a new download processing": "您現在不能下載其他影片",
  "You'll need to confirm your new password_": "您必須確認您的新密碼。",
  "Youth": "青壯年",
  "Title": "標題",
  "Please enter the keyword_": "請輸入關鍵字。",
  "Banpu indoor meter": "室內表",
  "Open data weather": "開放數據天氣",
  "Usage meter": "使用量表",
  "Device": "設備"
}
